幾時先有新嘅SD高達Online啊

好掛住SDGO

機能停止

重新出擊
死啦 又比敵人打爆佐啦

希望你可以抽到你想要嘅機體

玩過咁多隻高達game, 係sd 最好玩

劍西無敵既年代